{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034045",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002025023?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제천 청풍발리호텔"
    },
    "text": "堤川旅行の必須コースは清風湖畔ケーブルカーです。 ここは提川文化財団地と提川清風ランド(バンジージャンプ台)、提川モノレール、金月峰、水上レジャー場と隣接した位置にあります。 ここではバーベキュー場を利用でき、テーブル当たり2人は10,000ウォンで、4人は20,000ウォンです。 炭火や什器類が提供され、スクリーンゴルフ、コインカラオケ、ポケットボール、エアホッケー、コンピューター室など、様々な付帯施設を無料でご利用いただけます。 ヤノルジャ会員でしたら、提携店の内規に従って会員特典を受けることができます。 平日の宿泊客には大型スクリーンでネットフリックスを無料で視聴できるイベントもあり、広い駐車場があるので駐車場の心配なく利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "清風湖畔ケーブルカーの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "清風湖畔ケーブルカーの利用料金は大人1人1,500ウォン、子供1人1,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "清風湖畔ケーブルカーの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "清風湖畔ケーブルカーは午前9時から午後6時までの間営業しています。"
        },
        {
            "question": "清風湖畔ケーブルカーにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "清風湖畔ケーブルカーには提川文化財団地、提川清風ランド(バンジージャンプ台)、提川モノレール、金月峰、水上レジャー場が隣接しています。"
        },
        {
            "question": "清風湖畔ケーブルカーの近くには何がありますか？",
            "answer": "清風湖畔ケーブルカーの近くには提川文化財団地、提川清風ランド(バンジージャンプ台)、提川モノレール、金月峰、水上レジャー場があります。"
        },
        {
            "question": "清風湖畔ケーブルカーのバーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "清風湖畔ケーブルカーのバーベキュー場では、テーブル当たり2人は10,000ウォン、4人は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "清風湖畔ケーブルカーのバーベキュー場では何が提供されますか？",
            "answer": "清風湖畔ケーブルカーのバーベキュー場では炭火や什器類が提供されます。"
        },
        {
            "question": "清風湖畔ケーブルカーのバーベキュー場以外にも利用できる施設はありますか？",
            "answer": "はい、清風湖畔ケーブルカーではスクリーンゴルフ、コインカラオケ、ポケットボール、エアホッケー、コンピューター室など、様々な付帯施設を無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ会員の方は、清風湖畔ケーブルカーで会員特典を受けることができますか？",
            "answer": "はい、ヤノルジャ会員の方は提携店の内規に従って会員特典を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "清風湖畔ケーブルカーの駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、清風湖畔ケーブルカーには広い駐車場がありますので、駐車場の心配なく利用できます。"
        },
        {
            "question": "清風湖畔ケーブルカーの平日の宿泊客にはどのようなイベントがありますか？",
            "answer": "清風湖畔ケーブルカーでは平日の宿泊客には大型スクリーンでネットフリックスを無料で視聴できるイベントを開催しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 237,
        "QA": 596
    }
}